地盤之猛鳩吹水區

做緊學徒 行行企企咁 好悶
有冇ching吹下水

冇ching咩

做邊範 幾錢

幕牆 800

邊到做

冷電

邊範咁撚高人工

有無電燈請人

每日坐車來回4粒鐘 個盤仲要做兩年幾

好高人工?
4個鐘真係 一日有一半時間係返工

都成4皮喎
師傅?唔熟價

上FB搵group開POST搵工

我之前都想做
但算啦 求其做住先 反正志不在此

油漆學師仔留名
得550日工

邊可能550

紮鐵佬
16日

西N展路過
見到啲師傅高空工作唔帶帽帶就覺得牙煙

好老實講佢唔帶佢死佢事。但累到人個下仆街。叫佢帶返好似叫佢去死咁

有冇人介紹 但白紙 可part time做

條帽繩好撚阻定

咁起碼帶返個罩丫。

正路應該幾錢日？

起碼700
低過700 任何工種都唔應該做啦

唔好誤導人啦
700蚊？人地學師仔咋 識條撚？值唔值700先？
識唔識噴點阿？外牆油點油阿？室內油 幾浸灰幾浸油阿？㧥灰髹油學識未阿？浸多幾年先問正路幾錢啦

任何工種唔低過700？就算你做幕牆俾800，識唔識夾圖？embed點坐？螺絲點留？識咪值800囉

唔好撚害人啦。

利申：見過垃圾墨王拎住1400蚊日連圖都睇錯

你放假返幾日，咁你放完假又要重新請人

判頭？

利申我咩都唔識 係800

墨斗仔

判墨?幾錢工

釘板佬 今個月23工

係 750日

的確學師仔一開頭係低人工, 甚至低過雜工阿姐
不過做左幾個月,個人正常,點都要加人工

其實無咩學師低人工
只係佢啲人工比判頭食左

利申我就出開950比白紙，女工都有850啦

大把學師人工低啦
實比判頭食嫁啦

啱啱係cic考完水喉中工
搵左兩星期無工請
白紙一張 想搵份工都好難
一係就話夠人 一係就話新年唔請人

巴打請唔請人

啱啱讀完cic紮鐵拎完中工未有工派路過

屌，d圖好難都唔知幾時先升到墨王

測量as

之前都做過測量，人工太低轉左做墨豆

看我舊post吧
依家唔請白紙唔害人

有地盤經驗請唔請？ 電燈仔 岩驗消防炒人

3個月經驗

眼見班cic好多讀完出黎都係白紙價 識人帶入行白紙個價都高好多

你就唔好誤導人啦
低過700點都有650
開咁低搵鬼做

你都係繼續學油漆啦
無咁辛苦呀
到左中工水平就轉判頭

老實講做開電燈唔夠體力呀
何況依家到到都開始減人
我地寧願開千幾二千請師傅呀

巴打做咗幾耐？

唔識人點搞呀

1年測量1年墨豆

安全佬

主任?
btw 散仔同主任 幾錢人工

水喉
1100

水喉白紙𡃁仔有無工介紹？

新仔初入行有咩資格學人講價錢？有人請巳經偷笑啦。開頭人工低咪當交學費囉，新仔學到野，師傅無獎金收架。做到野自然會加人工，佢唔加既話咪繼續學，騎牛搵馬，有工咪轉囉。根本做裝修地盤既話，怕蝕底既人係唔會成功
利申，4年前，初入行做裝修都係拎緊350/日，做左半年都無加，搵第二份就550起跳。早3個月前同朋友一齊接住家工程做

師傅冇獎金
但有現金收 食你幾舊

扮晒老屎忽，自己食過屎就逼人一齊食屎。 新仔爭取高d起薪做野都落力d爽手d

扎鐵佬呢

收開咩價留tg

電燈最低650 咩都唔識

正常行頭新仔600-650,辛苦d既行頭就750,扎鐵泥水個d又再高

又唔好話老屎忽，樣樣識啲咁啦，19歲入行至今都係廿幾歲仔姐。都係果句有料既就比心機啲學好門手藝，慌死成世食屎咩？李生都係穿膠花起家架炸，係度講兩句就爭取到高啲起薪？接受現實啦。但有樣野好撚反對既就係啲老師傅好多都唔會教啲後生仔，成日話夕陽行業，曬撚氣十個八個都驚死教識之後爭飯食咁，cic 果啲技巧又有幾多可以拎返出黎現實咁用？都係靠自己

吹咩水
鬧交就有

將心比己，到您有料出黎自己起牌頭帶人搵食，咪又係食返人，唔好話新仔啦，您估無人食師傅價咩？一樣多的是。自己有實力交到貨岩價咪做囉，您理得人食您幾多？

都係交流下姐，依家個個新仔入行就覺得高人工係應份咁，但事實上又有幾多人做到野？我覺得咁既心態唔係咁好。我都唔係做左好耐，由裝修轉去釘板，再轉鋁模，又轉返裝修，自問高不成低不就，比啲時間增值下自己，依行大把世界啦

做咗三年幾扎鐵
失業咗一個月
打晒電話都搵唔到一個位
有好多扎鐵佬都係屋企量緊地

@manwa95

窮撚圍爐區？

老實講句
入地盤做最低800 真係基本野
唔係話咩 新唔新仔
又曬又熱又大塵
唔好彩仲要對住屎尿做野
人工有一部份,真係囉去睇醫生

地盤入面有冇得沖涼？